Apple的客戶服務都幾好

岩打去查詢換電，服務做足之餘，
佢幫我查詢埋個門市walk-in 換的情況之餘
仲book埋最近可以換的時間
最緊要係個態度幾好，好有禮貌
心諗其他電話公司應該難d做到

Apple打手全面進場

利申打手

平心而論，apple 除左apple tax 貴嘅一部份係買客戶服務

我淨係知沙田鋪好仆街，成班垃圾

htc 上門收機，再送到上門 點睇

希慎個間都係垃圾

最垃圾個班一定係又一城

又一城好撚串

果邊多支那人
唔串俾人玩撚死

試過iphone 壞左打上去cs,
我個仔響後面講左句好肚餓,
佢地揾人送一部新iphone 上門同我換之餘,
仲買左個麥當奴上來比我個仔

咁爽 htc係幾好用 但以家htc風光不再 sad

我剩係知好廢
好撚深刻係果時出左new macbook半年到
我走去想買條普通USB頭轉Type-C既USB線
佢問返我乜野係Type-C
自果次之後無再去過

有咩仆街丫

咁爽 點做到架 教下小弟

無錯 暫時來講 門市的服務體驗真係幾好

都估到有人咁講
你都係iphone用家？

咩事咁火

又一城中
暫時ok

咁正 絲打真心高手
粒電換過 都可以計保？

係， 機唔得 所以靠服務

Wa 真心好正
換完又再戰多兩年

支那人遠比香港人好